醫護工會人數急增至近萬 有野要市民幫手

醫護罷工有極大量文宣工作同輿論工作要處理，工會人數極度不足，需要召喚大量人手，尤其大家放緊假或者係學生嘅，極度希望你可以幫手，我哋需要以下人手

1 有文宣整圖經驗 或
2 有寫文或者出post經驗 或
3 擅長資料蒐集及整合

請pm
@nimm2madeingermany 或
@jmecst012

麻煩各大channel幫手forward

Source：二百萬三罷聯合陣線

【回應本會主席被指責煽動他人罷工】

本會留意到今日民間發起「一人一信去投訴」活動，投訴本會主席「 煽動他人罷工」。由於所有電郵內容皆完全一樣，本會將在此一併回覆：

「 醫管局員工罷工， 是否馬上停止發放薪金?
醫管局員工煽動他人罷工，是否違反員工守則？
這位煽動他人罷工的員工，是否即時解僱？」
本會必須強調，根據 《基本法》27條：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」本會根據本會規則依法發起罷工，乃基本法賦予香港居民的權利。

「五個人就可成立一個工會，一個工會又可能代表五個人，這就是一個老千集團 (例如：醫管局員工陣線) 的把戲。」
此言論有多處錯處，恕本會無閒一一指出。本會是正式向政府職工會登記局登記的工會，日前亦就本會會員申請人數作出公佈。直至今日，本會申請人數已急升至接近八千人，人數直逼醫管局僱員人數一成。

最後，本會再次呼籲各位醫管局員工從速加入工會，本會亦會就會員完成入會程序作出多項安排，請各位密切留意本會 Facebook。

醫管局員工陣線

幫手推，除左罷工外我地仲有好多野做可以支持醫護

推

D藍絲個腦殘到呢 有電話好心就自己FC下啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

各醫管局員工透過以下 google form 連結 ，從速加入工會

近萬人 等陣即刻幫手做文宣

希望個一成係重要人員

推 幫手

同我推

隔離po見到巴打講，醫護員工約8000人，公院員工大概佔六成48000人，幾個鐘前既工會成員數字係8000人，勁多人排隊入緊公會，已經有資格談判

提埋身邊醫護朋友入會

唔重要既人員都會有蝴蝶效應，其他人唔入工會就做撚死佢，就算係HA文職罷工都好有用

PISH

有超過一成護士入左會
好似係

好波
兩大訴求
1. 立即封關
2. 五大訴求

罷工救港 功德無量
請加入工會

人越多見到希望就更多人加入，剩低個班藍絲由佢做到過勞死或者中肺炎

up

各大工會都要人

push

推。

幫手推，除左罷工外我地仲有好多野做可以支持醫護
各大工會都要人，你入左未，唔好淨係醫護做：

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
罷工相關常見問題
FB
IG

已PIN埋

提提身邊朋友加入工會罷工

Push

大家真係要幫HAEA手

大家要知理事們全部都係有工返緊
咁多會員處理工作 十幾個理事真係會癲
大家要幫幫佢地！！

推呀

推推推

呢篇講對家點打醫護罷工文宣戰
文宣組手足可以參考下

【媒體懶人堂】反醫護罷工：藍絲的文宣戰

此文重要，有關媒體策略，請細閱。

首先鳴謝，早前發起了 #醫護的命也是命，感激各位支持，在FB、IG和Twitter迅速廣傳。期待能出一分力，減低些許輿論障礙。

但在黃營力撐醫護之際，藍絲早已轉風向，不斷醜化罷工。

藍營有五大抹黑方向，極值得關注。若非有高人操盤，就是藍絲的思想，已經失去邏輯。

【一】罷工醫護黃絲化

藍絲群組和媒體，有大量帖文，強行將支持罷工的醫護歸類黃絲。

用政治對立，把罷工包裝成爭取五大訴求的政治籌碼。

一見黃字，激發藍絲對抗心理。於是出現以下神奇邏輯：

反罷工 = 反黃絲 = 反暴徒

醫生護士統統叫黑護，連結反送中浪潮，有醫生護士和急救員被捕。引伸到，返工就罷工，放工掉汽油彈。

而其實罷工，是民生訴求，與黃藍政見關係甚淺。

沒有邏輯，就創造新的邏輯。這一招很見效。

【二】踩低醫護，抬高警隊。

其中一類爆數的內容，就是「英雄警察vs黑心醫護」。

同樣是真立場，假邏輯。

相關帖文甚多，大半會附上列表。

例如：
#生命危險
警察執法✅
醫護睇症✅

#鬥時間
警察抗暴徒：7個月✅
醫護睇病：1個月❌（…）

#鬥態度
警察：堅持✅
醫護：罷工❌

而其實，警察面對示武者，本身就有高幾班嘅武器，無監管無後果，律政司全面配合。工作有危險，但市民咪仲危險。

醫護面對武漢肺炎，無人手、無床位、無資源，事實上，連治療方法都未有。

罷工，只是希望改變制度，保全最多性命。不是返工偷懶，白逗人工。

不過，這種說法，在藍絲世界卻講得通。

【三】英雄化大陸醫護

雖然大家都知，大陸的醫療人員根本等同被軟禁，自己都求救無門。多條影片可見，當地醫護已絕望崩潰。

但幾張相片在藍營流傳，某某醫生組團去疫區義助救人，對比香港黑護罷工，高低立見云云。

一如以上，邏輯404 not found。有人做義工，不等於反對罷工。如果組隊是為了救人，罷工都一樣，不先堵截病源關卡，最後只會全民攬炒。

但藍營的策略大成功，繞過了制度問題，變成了態度問題。

香港醫護變成了：懶、黑心、暴徒、不如警隊、有糧出無嘢做、無良知，不如祖國醫者父母心。

打感動，令腦袋停止運動，一樣奏效。

而這種論調的推手，就是屈小姐。

【四】分化香港醫護

罷工在醫療界，一如歷史上所有工業行動，不是百分百共識。

藍營針對業內反罷工者，不斷強調「有啲護士好好，唔會搞罷工」。

先抬高反罷工，再宣揚有醫護反罷工，製造道德批判，讓罷工者變成惡魔。

不乏反罷工的醫護在社交平台發言，圍繞這種分歧，不斷打擊軍心。

【五】罷工就是無醫德

藍營最核心論點，就是：罷工=見死不救。

明理都知，關口開放才是殺人元兇，罷工只是想堵截病源。

但在藍絲世界，醫護罷工等於無醫德。完全跳過制度與資源的問題，腳踏道德高地。

而所有輿論策略，都圍著這個大前提。不合理的，就突然有了說法。

結語：

在2016年，美國大選之中，特朗普的輿論控制，堪稱資訊戰教材。

非法移民議題，用大量真新聞混合假消息，真假難分，有部分入境者被指是恐怖分子。

這種論調在支持者群組核心流轉，再流傳到同溫層外。

真新聞+假消息=鞏固同溫層

比起說明事實，煽動情緒更有效團結信仰。醞釀罷工真的，但收錢偷懶是假的，兩者混合，就變成了趨同的邏輯，凝聚了藍絲輿論。

醫護罷工，比起所有行業，更注重社會反響。在黃絲同溫層外，有為數不少的市民強烈反對。

社媒只是一小步，而藍營的運作，很多都在現實世界。

知己知彼，這些問題，對罷工，對我們的健康，是重大威脅。

願醫護人員平安，Dirty Team一隊就夠，他們叫香港政府。

P.S. 閱讀後，如果覺得有意思，煩請幫忙分享，謝謝你。
-------------------------------------------
請Like 【Terry的媒體懶人堂】
一日一篇，看時事，看媒體。
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

罷工保全家
黑警死全家

全民皆兵

推
醫護工會加油

pushhhhhh

push push pushhhhhhj

請廣傳

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

推唔郁都推！唔要再俾正苦送醫護去死

封關呀屌你老母

近一半總在職人數已經可以玩死佢

2-3成都分分鐘夠死
本身已經唔夠人

全港大罷工
屌你老母香港政府唔撚封關
每個人出過街=有機會被中囯人傳染
保險起見出完一次街應該自我隔離16日
唔撚隔離即係周圍播毒

本來就好難一半人罷工，普通行業2,3成都夠，醫護可能唔需要咁多都未定，不過人就越多越好

醫護員工約80000人

唯有工會才能對抗港共政權

831

支持 我同醫護一齊罷

Up

廢青大學生, 可以點幫

TG搵佢地

推 幫手推

其實分分鐘依家都夠

Pish

推
大醫醫國

幫推推推推推

幫手！同醫護一齊罷

要提防內地會直接派醫務人員佔領香港公立醫院。就似直接派公安做港警執法一樣。

支持

打錯再推
上醫醫國

推爆佢

淨係醫管局員工有8萬，全港唔止

幫推

Save HK 班人好恐怖

終於肯入工會
好彩一早有開定工會

幫手推

唔推唔得

SORRY 唔撚係要談判
係要政府跪撚低

推
垃圾港共只會沫黑
完全唔做野都算
仲要做啲令事情更壞嘅事

索性搞遊行全民支持醫護罷工，屌柒政府啦

果陣仲話冇撚用 要門刻三罷 我叫佢地組好左工會先罷到佢地仲鬧鳩返我 依家知道點解要組工會喇

原來係咁，人點都越多越好，醫護少一個番工就多一個藍絲過勞死

冇工會就冇力量，最多咪罷幾日

推推推
醫護界大罷工

我都講到口臭
而家屌工會啲人都自動收哂皮

幫推先！

其實無得唔join, 一成人罷, 剩底9成人做埋
但成人本身已經OT緊, 再萬一有人病咗, 再做堆病嘅, 做足200%
join啦

開口埋口大三罷又唔幫手搞公會個班，一係唔夠成熟，一係就五毛

永遠唔怕多，吹雞

pish

半成人罷都可以做撚死剩低個九成半，長期落去點頂得順，見人多只會越黎越多人加入

咩都幫 放心

puah

公院唔夠五萬，服務7M +個人，做撚死人咩。上邊仲要衝落黎。

其實一間公司無人唔重要

陣係幫到你推,太垃圾

搞個黃色醫療圈，藍絲就由佢病死火化左去算

冇工會係罷都唔會罷到 只有小貓三四隻敢罷 冇撚用 仲會比人秋後算帳
我就讀econ 既 所以一定有讀game theory
我學到既就係 你冇一個中間橋粱比大家拎資訊 大家就缺資訊 唔知究境身邊既人罷唔罷 所以最後係唔敢罷
但係如果有工會就即係有中間橋樑 呢個橋樑一聲號令 話罷工 大家都響應 大家知道好肯定有工會咁多數目既人會罷 所以都好放心罷
呢d就係information asymmetric 既問題 而解決呢d 問題既方法就係建立中間橋樑 即係 工會！

佢地上2個星期仲話肺炎係假 好心而家就咪帶罩啦
係咁自相矛盾 仲要聲大大 屌9其他人

㩒錯，當我無po過

推啊

他們捨得份人工先算應該沒可能罷到

全港罷工 已成氣候 歲在庚子 抗暴反攻

正正係文宣一個方法
幫手推！！！！

推，我會同醫護一齊罷工

推推推推推

哦

算把喇你 三毛 依家萬幾人入左工會 仲一直排緊隊有人入 要聽日再開比人去入會 冇人會怕秋後算帳了 因為你港共冇能力清算咁多醫護人員

醫護人員大不了去私院做，再唔係技術移民，仲有全港市民支持，瘋狂加入工會既意識會唔會因為醫護人員而破窗

推 我會同醫護一齊罷工 我會同全香港人一齊罷工

罷工

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

要打輿論戰，班撚屌一定有說話聽

·push

無錯

岩呀 世界各國都好雖要醫護人材 根本冇野好驚 依家唔罷唔封關 反而死撚左係香港

721

最重要係，唔罷工就一定全港死，罷工反而有希望，都殺到埋身點解唔罷，而家仲話免費醫支那人添

推！！

學識廣東話先好講野啦
連登ac唔平架

呢兩日成堆大陸人落左黎
下個月先罷工好似已經冇咩作用
唔想唱衰但事實就係咁

推 加入加入加入!

我地一起罷！！！

而家應該要推前罷工同罷交稅，廢時我地既資源比左啲唔知咩物種

幾時話下個月 咪講左29號罷工

我中大醫學院畢業 又有master學位你驚我出面無人請？你估我毅進仔無左份工就唔掂？

醫護！齊罷工！

只醫香港人
只醫香港人
只醫香港人
只醫香港人
只醫香港人

叫晒藍絲醫護返工啦！
可以為國捐軀，仲唔快啲去！

呢個post有講罷工計劃

罷工最後機會，廣東大爆發就罷黎都無用了

Posh

推啊屌
和你罷

點解唔直接share Terry嗰篇文
手機copy and paste唔到

d 三毛冇撚左份工就真係唔掂 咩都冇 身冇分文 難怪就黎病死都要做三毛

放心，HA唔關事既人，例如account、supporting staff、hca肯定唔會入

入得一定係RN

RN可以做私院～老人院～

全力開火

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

內地自己都唔夠醫護人員

Pushhhh

推左先

所以推

The more, the safer

我可以幫手四圍貼四圍post

一齊TG佢地，等佢地ASSIGN

我唔係醫療界都會支持呀

唔係得醫護罷工 而家大家一齊罷

推！！！！醫護加油！！

推爆佢
大家救救醫護
救救香港

Bump

支持罷工

千祈唔好買呢幾款口罩

推
支持醫護

推𠵱個重要post
封唔封到關睇今次

推到有多啲文宣

今日港共，唔值揾條命同佢傅。
各位醫護人士放心，佢老母長期唔夠人，唔撚洗怕佢秋後算帳。

罷佢老母，加油

「五個人就可成立一個工會，一個工會又可能代表五個人，這就是一個老千集團 (例如：醫管局員工陣線) 的把戲。」

話緊工聯會

612 721 831 101

正經post 推

推呀！全港三罷！

佢地係咪忘記左，當年孫中山都係學醫，仲係一級榮譽學士畢業，但在救少眾與救萬民比較下，投身革命做大事

今日呢班人仲唔明(包括屈小姐)，共同抗疫最有效係阻截源頭，面對高傳染性，即使全部8萬醫護投身戰場，唔封關都真係送頭，仲要貼近民居做隔離設施/診所，仲有好多隱形炸彈分分鐘身邊就係，相比上次，民間今次已先知先覺(仲要上次沙士都冇封城，可見情況嚴重)
分分鐘身邊就係，而家仲要分化，等自食其果，病死冇人可憐!!

唔罷做撚死佢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支持醫護 一齊罷工！

1月29號罷啦，2月3太遲啦。。。

一齊罷

罷工吧啦

有都要保住支那高官先，仲得閑落黎咩?

支持醫護 一齊罷工

唔好淨支持
係要一齊罷

就算係supporting入都有作用
佢地唔做就等於無罷工嘅護士做

push
加入工會 全民三罷
自己香港自己救

冇錯！加油！！

我準備好同醫護一齊罷工

佢的不會理會內地病人，高官們一早把內地人當豬狗。內地醫生入港，佔領香港公立醫院。冰個叫你班醫護人員在反送中運動中間間公立醫院靜坐示威、集會！

咩呀?HCA/Supporting staff唔使上前線呀??沙士都犧牲左3個……

應該要做番個ig challenge，每日都share文宣倒數同支醫護大罷工

*支持

推到封關

支持醫護，立即封關。

內地高官有病唔駛醫??
到佢地佔領醫院，衝落黎醫果班咪白衝?
(講真又睇下佢地憑咩技術去取代現有醫療體系)

pushhhh

準備好同醫護一齊罷工

有飛沬出飛沬
有筆出筆
有腦出腦
亞洲其他地區好撚識保護自己
香港冇奶油執輸變身地獄㗎嘛

高官大把錢去香港私家醫院或美國醫，冰個同你爭公立醫院。公院是香港普通市民的福利，同埋個班公院醫生咁多嘢無滿意，想輸入內地醫生好久了，不信你問醫委會，改條例，放寬考試及實習條件，想放內地醫生入港。此次正是機會。

擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工擺工

支持罷工呀！

將醫療內地化，完全冇好處，否則內地人已經唔駛衝落黎醫啦!!

要人

推呀 醫護人員做乜都支持！

推到大家加入

三罷見

係，要錢捐錢！

唔只講加油 係要一齊罷

醫療制度係民生底線(關係到自身利益)，攪親肯定全民勇武推翻政權!!

而家話支那人落黎醫免費都肯定會激嬲大部份人!!

搞死香港對支那都冇好處，但佢地就一直做緊，班支那人係無腦，好難用常理判斷

1.29抗疫三罷

不封關不上班

香港雙普選聯署要人：

一萬個醫護咁猛?!

推

罷工救港 勢在必行

721 831 101 1111 1112 1117 1118

push lm

撐手足

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

推啊 救自己救香港

求求大家，一齊同醫護罷工

push 唔可以再咁自私淨係係網上表態支持醫護喇，根本係自hi同埋唔會比政府當一回事。要同醫護同行，一定要一齊罷工。先可以比到壓力政府去落實封關。

無論咩職位都好
都係戈句 多你一個真係好撚多
全港大罷工

醫護自救: 罷唔到工嘅醫護一齊咁做！！

PUSH

我當然識廣東話，果陣話三罷有幾多人罷？我都想見到罷工發生，你就當我係三毛，可以成功由政府要求到一樣野但實上個個有樓要供有負擔，他們薪高糧準，點會take呢個risk

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

撐醫護！
今鋪全公司得我一個罷我都會罷！

我就係有呢個問題
如果而家辭職要賠錢
定係罷左工睇情況先再算

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

邊個仲番工 邊個咪笨柒

唔係殘 係醫管局高層驚到唔知點算

呢獲一觸即發 真係應該好多醫護響應 政府班垃圾一啲尊重都無

Pushhhhh

佢地逼出黎，凡事唔留一線，後果就係咁

今次真係逼上梁山 , 一直團結唔到既醫護都團結起來

講緊佢地封ON9信 轉轉字眼可以變回力標
醫管局真係好撚ON9 特別係呢個時間有對比 班狗日日呃OT就俾得咁順手
醫護日日做冇停手 又要俾你CUT錢 又要抽死死籤
俾著我真係唔撚做

冇經驗but幫推

p

幫手推啊，醫護生命好寶貴

唔識整 但出左文宣會落力推同貼

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

入會啦 多一個就係就係多一個

你個名

昨為本地香港人，眼見林鄭月娥的不知悔改，不知所謂的行動，豪無防疫常識，放任隔離的中國人進入香港，免費的醫療服務，令全中國大陸14億人，不衝入香港醫療系統才怪，香港的醫護人員必定好慘，所以我全力支持香港醫護人員罷工。

做到班藍屍死

推！！！

加油支持

幫手推!!!

幫pushh 各位快入

工會唔搞工業行動唔通淨係賣海洋公園門票? D藍絲都ON99

你地講就得 我地一定幫到盡

黃絲醫護罷工,得藍絲醫護做到死,奶野,我唔信政府唔跪低,如果話炒醫護或釘牌,人手會更加短缺,只會惡性循環,對政府不利

幫手宣傳
如果呢鑊醫護成功罷工
就會幫工會打響個朵
距離真三罷不遠了

Pus h

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

[求下大家] 盡快立即三罷

1月28不封關 1月29不上班

工會未成熟，唔洗咁灰，信唔信仲有一班人要等到大爆發真係死個下先肯罷工

全力推
支援後勤

支持醫護

help push

事實

支持醫護全面罷工

依家仲重要我覺得係咩炸彈單野，班人過咗火，要叫佢哋收手咩炸醫院

無乜整文宣經驗 得一兩張

幾熟photoshop 整開meme 啱唔啱使

政府依家個target想將炸彈同罷工拉埋一齊講，一定要出份文宣，聲明講明罷工同呢件事冇關，所有人都係自願 目的想封關

同埋出多一份聲明叫人唔好攪醫院

一攪醫院，一有人死傷就一定轉風向

罷唔罷係醫護自己決定
理撚得你點講

我講緊話唔罷工炸醫院個班on9仔

你唔停班on9，成件事會被佢哋整喎

醫護罷唔罷咪由佢哋，你依家炸彈成件事被佢轉移晒重點

關都未封 就想你地送死呀

港共德政 停止來往武漢高鐵及航班
咩話? 武漢一早封左市 你唔封佢都黎唔到 咁叫做左野?
依加叫你封關呀 唔俾支那人入呀撚屌!

林鄭: 你射咗啦? 咁我幫你戴返個套先

港共德政更新 24小時火化服務
所有預防措施都不了 病了火化就可以
仲可以連埋黑警囤積已久嘅無可疑屍體一齊火化
林鄭等咗好耐架啦 掟落樓都慳返

林: 不如戴返個套
林鄭: 你射啦！我搵咗醫院24小時墮胎啦

先射精 後戴套

巴打個比喻借黎用下屌柒屋企廢老

幫推
加入工會 港人自救

隨便隨便 我都係咁先出到世

ppp

依加先入工會 講撚左幾耐....說明針唔吉到肉唔知痛

不過肯入都算係咁

罷乜撚嘢吖，全體辭職，政府一定驚咗你哋😂

pushhh

想入會
但已離開HA

推 醫護入工會

無限醫大陸人喎？仲要免費喎？冇港人優先喎？醫護手足仲諗咩呀？同我地一齊罷工

幫推 救香港

簽埋呢個呀！
7號到期啦

簽埋呢個呀！
1號到期啦

推！

G chi 全民三罷

Mr. Siu: step by step plan. URGENT!
Do you agree? If agree, share.

，

想問醫護學生可唔可以加入架？我有朋友想入

應該醫管局員工先得喎，直接tg問佢地啦，應該要有個咩ha number

推，我會一齊罷

Tui

推 同業加油

推熱門

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

721831

😡

幫手文宣

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post

推呀,习曱甴支持

文宣整圖我可以幫手，不過

係telegram？

上~!上~!上~!上~!上~!上~!上~!上~!上~!

推
文宣不能少

派囉 你估會唔會全港一齊反佢
藍絲最撚自私 而家要佢比大陸人醫 睇下邊個變暴徒

工會搞罷工天經地義
煽乜㭍

SORRY 唔撚係要政府跪撚低
係要政府跪撚低含我哋條撚

SORRY 唔撚係要政府跪撚低含我哋條撚
係要香港政府完全瓦解 終極攬炒

簽埋先